[環保撚]送舊printer，無得print野，但可scan同fax

送舊printer, 無得print野，但可scan同fax
有無人想要？送俾有用的人，好過扔。

想要就留TG。

sosad, 無人要, 可能真係太垃圾了。俾幾張J圖大家算了

printer野最重要無左,
手機影相勉強頂到scan功能啦
洗乜浪費空間

唔識唔好意思, 只係識中間個個

呢個真
讀書個時買咗部
太耐冇用又買唔到墨
加上開始返工
有冇咪返公司搞